[個位穩過林奠]德國足總開會後決定唔炒路維 將繼續領軍征戰歐國盃

周一德國足總召開會議宣佈檢討國家隊過去兩年的情況，會後足總決定繼續支持主帥路維，他將會繼續領軍，帶領德國出戰歐洲國家盃。

今月的國際賽期，德國在歐國聯以0:6不敵西班牙，創出該國在正式比賽中的最大敗仗，賽後外界都有不少聲音評擊教練路維。德國當地周一足總召開會議，教練路維，主席比亞荷夫對德國國家隊的現況進行檢討，並要求路維為11月主場0:6不敵西班牙的賽事作解釋，路維亦向足總簡介了自己未來的執教方針和備戰計劃，最終會方決定，繼續由路維執教德國國家隊。今次並不是路維第一次參與這樣的會議，在18年世界盃失利後，路維曾參加德國足總類似的會議，當時會後他亦可繼續留任國家隊主帥。

會後德國足總表示，過去一年國家隊在路維的帶領下達成了多個重要目標，包括在歐國盃外圍賽表現出色、贏得世界盃外圍賽種籽隊的席位和保住了歐國聯A組的位置，故足總依然信任路維。足總更指：「歐國盃決賽周即將到來，在充滿挑戰的環境下，我們相信路維和他的團隊能為德國帶來成功，他們定會為大家帶來一屆精彩的歐國，此外，路維亦會為接下來22年世界盃和24年的歐國盃進行備戰。」

小組賽出局算唔算精彩嘅一種？

都係等緊高普啫

佢都好意思留低

呢個時候炒都無意思
都無乜國際賽剩就euros
個新帥都無時間執